宮脇咲良神級作詞+曲家？！YUMMY SUMMER 完美創作！

宮脇咲良世界第一…

屌打beware...

Izone 入面 佢=第一

周周先係lor

你反咲良

周周岩做我女友❤️

你食屎❤️

整容monster....

不禁幻想佢哋12個著哂比堅尼喺沙灘度拍MV

仁美包辦日韓文作詞呀

人造人間

做乜d相又唔同咗樣